\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[14pt]{extsizes}
\usepackage[utf8x]{inputenc} % Включаем поддержку UTF8
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}  % Включаем пакет для поддержки русского языка
\usepackage{tempora}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{svg}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{empheq}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{scrextend}
\usepackage{euscript}
\usepackage[left=3cm,right=1.5cm,
    top=2cm,bottom=2cm,bindingoffset=0cm]{geometry}
\usepackage{chngcntr}
\counterwithin{figure}{section}
\begin{document}
\include{title}
\section{Список сокращений}
\begin{labeling}{alligator}
\item [ККМ] Красный костный мозг
\item [КМС] Костномозговой синдром
\item [МД] Модуль деформации
\item [ОПК] Основной программный комплекс для детальный расчётов дозовой нагрузки
\item [КСК] Криволинейная система координат
\item [ДСК] Декартова система координат
\item [ПС] Плоскость сопряжения
\end{labeling}
\include{intro}
\include{model}
%\include{interaction}
\include{realization}
\include{result}
\section{Заключение}
В данной работе:
\begin{enumerate}
\item Была разработана общая технология для моделирования деформации суставных зон воксельного фантома без анатомической точности.
\item Для коленного и локтевого суставов реализовано моделирование при угле сгиба в пределах 90 градусов.
\item Для тазобедренного сустава моделирование также реализовано при угле сгиба в пределах 90 градусов. Однако между правой и левой частью в паховой области при поднятии ног на разные углы происходит разрыв. В позе сидя этот разрыв отсутствует.
\item Для плеча реализована деформация при разгибе руки в сторону и при подъёме руки вперёд/назад. При этом также имеется разрыв.
\item Для контроля сохранения массы критических органов метод предложен, но не реализован на практике.
\end{enumerate}
\include{biblio}
\end{document}